有冇人玩過Beholder？

忍唔住課金買咗完整版

玩家扮演一個大廈管理員
可以喺每一間房度裝cam 發現住客有咩“違法行為”就可以向政府報串
然後好快就有國安嚟搭走條友
唔舉報就冇錢畀生活費

就算個住客本身冇嘢 但你可以潛入去房放啲“違法物品”去報國安拉佢

中間會遇到有抵抗勢力 你可以揀暗中幫佢定報國安

其中有段好難頂 有架大內宣車停喺門口
不斷播 “你們生活在全世界都最的國家”

國安法只係針對小撮人

唔准過洋節勾結外國勢力

黃色鴨仔係違禁品酒吧唔畀營業

限聚令唔畀嗌口號

現實同遊戲我就嚟分唔清